各位尋晚好似忘記左一樣野

其實無論係武鬥派 或者係 和理派
大家既目標都係一致
我想係呢度同大家分析清楚兩個派別既唔同

武鬥：
見證過當年雨革魚革既失敗
知道要點樣令行動升級
知道有乜野係需要做去

和理：
知道有乜野係可以拉攏中立 甚至反對派人士
可以有好強大既遠距離輸出（拉攏外媒）

求其list少少出黎 仲有太多不能盡錄

但係我想講既野係！
無論邊一個派別都冇做錯到！
唔好因為大家手段不一
就篤對方係鬼，因為大家都試過魚革雨革
我地唔應該打沉自己友
政府讓步就係想見到呢d
我地一沉就會有位比政府乘虛而入！

結論：
如果無勇氣去做前線
參加宗教集會最適合你地
如果真係有鬼想搞宗教集會
係好容易睇得出
因為宗教集會係唔會有錯！
就算係自己友 都清楚知道
宗教集會係唔容許有暴力
咁到時真係有鬼 都好易睇到出黎

但係去得前線既 不要篤灰
所有人都係同一陣線！加油！

一首詩幫你sum up

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

302525， 明白亦多謝此等好詩

出發特首辦

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

堅持及團結，直至抗爭成功